香港有咩cryptoexchange

想買少少btc避險

Tidebit 香港最大 有分店 可直接出金去銀行

轉出fee幾貴下

避險買金銀啦
一買一賣個手續費好傷

金都有5%

買金銀etf